失眠點解決？

一開始落床瞓得著
但好易札醒 之後訓唔返
搞到個人又攰 又爆瘡
有冇人可以打救我 好辛苦

我愛羅

可以去萬寧買樽鎂食，食完會好好訓，因為好多人都吸收唔夠足夠嘅鎂，佢仲可以放鬆到緊張情緒。

亂教人買藥果d死全家
可能係心理原因而訓唔到

睇英文書

同我扑野消耗體力
會好訓啲

Same
明明無乜壓力又好攰
硬係瞓唔到
經常每日瞓3-4粒鐘

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥